提問：有何銷售團隊個人突破遊戲介紹？

小弟快將代表公司帶領銷售團隊個人突破遊戲，但沒有頭緒，請問各師兄有否分享？感激萬分

屌你老母，行文風格一d 都唔似高登人，
開親post 都係問問問，十足大陸落黎/香討仔咁

完全唔知你up 乜鳩野

語癌 睇下精神科啦

說話有條理多一點，讓別人明白你在說什麼